侵會唔會研究輸出疫苗加關稅

會唔會變相幫屎總助攻

good idea

可能Trump落指示，o係美國領事館內向刁種圖片吐痰，可免費打一針美國製瘋狗症疫苗

美國好少出口疫苗去支那
不過都唔介意加2000%關稅比支那